[
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000000989, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 169, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 4, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PP / PT do B", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "26/04/1970", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO FUNDAMENTAL COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "COMERCIANTE", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "http://divulgacand2012.tse.jus.br/divulgacand2012/mostrarFotoCandidato.action?codigoMunicipio=70998&sqCandidato=250000013997", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "ALEXANDRE JOS\u00c9 DA CUNHA", 
        "NOME_LEGENDA": "COLIGA\u00c7\u00c3O PP-PTDOB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO PROGRESSISTA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "ALEXANDRE DA FARM\u00c1CIA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 11023, 
        "NUMERO_PARTIDO": 11, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 180870390141, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000013997, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PP", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005442, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 4, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PRB / PT", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "12/06/1960", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "FEMININO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 150000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087232.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "AMELIA NAOMI OMURA", 
        "NOME_LEGENDA": "PT - PRB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "APARECIDA D\u00b4OESTE", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DOS TRABALHADORES", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "AMELIA NAOMI", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 13500, 
        "NUMERO_PARTIDO": 13, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 46202420116, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087232, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PT", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005442, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 111, 
        "CODIGO_SEXO": 4, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PRB / PT", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "08/04/1948", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "M\u00c9DICO", 
        "DESCRICAO_SEXO": "FEMININO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 150000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087233.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "ANGELA MORAES GUADAGNIN", 
        "NOME_LEGENDA": "PT - PRB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "RIO DE JANEIRO", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DOS TRABALHADORES", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "ANGELA GUADAGNIN", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 13123, 
        "NUMERO_PARTIDO": 13, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 45838080191, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087233, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PT", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005463, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 171, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PMDB / PSC", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "20/01/1966", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "JORNALISTA E REDATOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 150000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087551.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO FERNANDES PINTO", 
        "NOME_LEGENDA": "PMDB - PSC", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DO MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "CARLINHOS TIACA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 15015, 
        "NUMERO_PARTIDO": 15, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 117273890191, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087551, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PMDB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000004284, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 232, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 3, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "DEM / PSD", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "03/06/1949", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "POLICIAL CIVIL", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR M\u00c9DIA", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000067839.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO MACEDO BASTOS", 
        "NOME_LEGENDA": "DEM - PSD", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "DEMOCRATAS", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "MACEDO BASTOS", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 25190, 
        "NUMERO_PARTIDO": 25, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 45564940191, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000067839, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "DEM", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000004986, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 257, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PHS / PRP", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "31/08/1963", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "EMPRES\u00c1RIO", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 70000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000079509.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "CLAUDIO CALASANS CAMARGO", 
        "NOME_LEGENDA": "PHS/PRP", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "SAO PAULO", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO REPUBLICANO PROGRESSISTA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR CALASANS CAMARGO", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 44044, 
        "NUMERO_PARTIDO": 44, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 45570120141, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000079509, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PRP", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000001544, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 3, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PDT / PSDB", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "26/10/1957", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR M\u00c9DIA", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000023127.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "DILERMANDO DIE ANTONIO DE ALVARENGA", 
        "NOME_LEGENDA": "PSDB-PDT", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PARAIBUNA", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "DILERMANDO DI\u00c9", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 45678, 
        "NUMERO_PARTIDO": 45, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 46233720159, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000023127, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PSDB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 5, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000001544, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 4, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PDT / PSDB", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "26/05/1950", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "VI\u00daVO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "FEMININO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000023128.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "DULCE RITA CHAVES ANDRADE DABKIEWICZ", 
        "NOME_LEGENDA": "PSDB-PDT", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "CAMPOS DO JORD\u00c3O", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "DULCE RITA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 45400, 
        "NUMERO_PARTIDO": 45, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 117582210124, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000023128, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PSDB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000001544, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PDT / PSDB", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "10/06/1970", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000023135.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "FERNANDO LUIZ ISOPPO PETITI", 
        "NOME_LEGENDA": "PSDB-PDT", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "PETITI DA FARM\u00c1CIA COMUNIT\u00c1RIA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 45605, 
        "NUMERO_PARTIDO": 45, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 180883330108, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000023135, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PSDB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 9, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000000989, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 169, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 3, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PP / PT do B", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "02/11/1964", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "DIVORCIADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO FUNDAMENTAL INCOMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "COMERCIANTE", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000014020.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "JOS\u00c9 ROBERTO DE CASTRO MORAIS", 
        "NOME_LEGENDA": "COLIGA\u00c7\u00c3O PP-PTDOB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "CAXAMBU", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO PROGRESSISTA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "ROBERTO DO ELEVEN", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 11111, 
        "NUMERO_PARTIDO": 11, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 46581430108, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000014020, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PP", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "MG"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005442, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 230, 
        "CODIGO_SEXO": 4, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 3, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PRB / PT", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "22/09/1977", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "PEDAGOGO", 
        "DESCRICAO_SEXO": "FEMININO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR M\u00c9DIA", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 150000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087245.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "JULIANA FRAGA E SILVA DE SOUZA", 
        "NOME_LEGENDA": "PT - PRB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "SAO PAULO", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DOS TRABALHADORES", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "JULIANA FRAGA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 13222, 
        "NUMERO_PARTIDO": 13, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 219756750191, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087245, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PT", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000001544, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PDT / PSDB", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "28/05/1970", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000023142.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "JUVENIL DE ALMEIDA SILVERIO", 
        "NOME_LEGENDA": "PSDB-PDT", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "JABOTI", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "JUVENIL SILV\u00c9RIO", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 45654, 
        "NUMERO_PARTIDO": 45, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 163861170108, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000023142, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PSDB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "PR"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000004284, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 169, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 6, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "DEM / PSD", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "26/01/1958", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO M\u00c9DIO COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "COMERCIANTE", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000067859.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "LUIZ CARLOS MOTA", 
        "NOME_LEGENDA": "DEM - PSD", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PAULO DE FARIA", 
        "NOME_PARTIDO": "DEMOCRATAS", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "MOTA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 25500, 
        "NUMERO_PARTIDO": 25, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 45909010167, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000067859, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "DEM", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 1, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000004284, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 4, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "DEM / PSD", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "15/04/1961", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "FEMININO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000067868.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "RENATA LEMES DE PAIVA", 
        "NOME_LEGENDA": "DEM - PSD", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "TAUBAT\u00c9", 
        "NOME_PARTIDO": "DEMOCRATAS", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "RENATA PAIVA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 25200, 
        "NUMERO_PARTIDO": 25, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 45370050124, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000067868, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "DEM", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000001447, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 6, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PPS", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "07/05/1968", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO M\u00c9DIO COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 500000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000021622.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "ROBERTO DA PENHA RAMOS", 
        "NOME_LEGENDA": "#NE#", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "IGARAT\u00c1", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO POPULAR SOCIALISTA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "ROBERTINHO DA PADARIA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 23023, 
        "NUMERO_PARTIDO": 23, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 117455420132, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000021622, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PPS", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005304, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 125, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 7, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PSL / PV", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "18/09/1971", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR INCOMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "ADMINISTRADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 90000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000084761.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "ROGERIO CYBORG DA MATTA CASTRO", 
        "NOME_LEGENDA": "POR UMA S\u00c3O JOS\u00c9 SUSTENT\u00c1VEL", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "MOGI DAS CRUZES", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO VERDE", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "CYBORG", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 43123, 
        "NUMERO_PARTIDO": 43, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 201303680108, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000084761, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PV", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005442, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 910, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PRB / PT", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "14/04/1980", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "SACERDOTE OU MEMBRO DE ORDEM OU SEITA RELIGIOSA", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 150000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087256.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "SHAKESPEARE VIANA CARVALHO", 
        "NOME_LEGENDA": "PT - PRB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO REPUBLICANO BRASILEIRO", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "SHAKESPEARE CARVALHO", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 10123, 
        "NUMERO_PARTIDO": 10, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 285242880116, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087256, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PRB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005474, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 3, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PTB / PSB", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "07/05/1961", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR M\u00c9DIA", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 99000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087808.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "VALDIR DE ALVARENGA", 
        "NOME_LEGENDA": "CUIDAR DE GENTE", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PARAIBUNA", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO SOCIALISTA BRASILEIRO", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "VALDIR ALVARENGA", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 40636, 
        "NUMERO_PARTIDO": 40, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 45761400108, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087808, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PSB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 1, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005442, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PRB / PT", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "05/04/1978", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 150000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087259.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "WAGNER OCIMAR BALIEIRO", 
        "NOME_LEGENDA": "PT - PRB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "SAO JOSE DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO DOS TRABALHADORES", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "WAGNER BALIEIRO", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 13200, 
        "NUMERO_PARTIDO": 13, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 239923240132, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087259, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PT", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 3, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000005474, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 278, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 8, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 2, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PTB / PSB", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "24/03/1946", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR QP", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 99000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000087809.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "WALTER KATSUNORI HAYASHI", 
        "NOME_LEGENDA": "CUIDAR DE GENTE", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "GAR\u00c7A", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO SOCIALISTA BRASILEIRO", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "WALTER HAYASHI", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 40100, 
        "NUMERO_PARTIDO": 40, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 46545280108, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000087809, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PSB", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }, 
    {
        "ANO_ELEICAO": 2012, 
        "CODIGO_CARGO": 13, 
        "CODIGO_ESTADO_CIVIL": 1, 
        "CODIGO_LEGENDA": 250000000989, 
        "CODIGO_MUNICIPIO_NASCIMENTO": -1, 
        "CODIGO_NACIONALIDADE": "1", 
        "CODIGO_OCUPACAO": 164, 
        "CODIGO_SEXO": 2, 
        "COD_GRAU_INSTRUCAO": 6, 
        "COD_SITUACAO_CANDIDATURA": 2, 
        "COD_SIT_TOT_TURNO": 3, 
        "COMPOSICAO_LEGENDA": "PP / PT do B", 
        "DATA_GERACAO": "14/10/2014", 
        "DATA_NASCIMENTO": "04/10/1968", 
        "DESCRICAO_CARGO": "VEREADOR", 
        "DESCRICAO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O MUNICIPAL 2012", 
        "DESCRICAO_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", 
        "DESCRICAO_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO M\u00c9DIO COMPLETO", 
        "DESCRICAO_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", 
        "DESCRICAO_OCUPACAO": "M\u00daSICO", 
        "DESCRICAO_SEXO": "MASCULINO", 
        "DESCRICAO_UE": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "DESC_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO POR M\u00c9DIA", 
        "DESPESA_MAX_CAMPANHA": 120000, 
        "DES_SITUACAO_CANDIDATURA": "DEFERIDO", 
        "FOTO": "/assets/images/vereadores/250000014036.jpg", 
        "HORA_GERACAO": "20:00:33", 
        "IDADE_DATA_ELEICAO": -1, 
        "NOME_CANDIDATO": "WILLIS BENTO GOULART", 
        "NOME_LEGENDA": "COLIGA\u00c7\u00c3O PP-PTDOB", 
        "NOME_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS", 
        "NOME_PARTIDO": "PARTIDO PROGRESSISTA", 
        "NOME_URNA_CANDIDATO": "WILLIS", 
        "NUMERO_CANDIDATO": 11000, 
        "NUMERO_PARTIDO": 11, 
        "NUM_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": 169024220191, 
        "NUM_TURNO": "1", 
        "SEQUENCIAL_CANDIDATO": 250000014036, 
        "SIGLA_LEGENDA": "#NE#", 
        "SIGLA_PARTIDO": "PP", 
        "SIGLA_UE": 70998, 
        "SIGLA_UF": "SP", 
        "SIGLA_UF_NASCIMENTO": "SP"
    }
]